［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 364 平安比甚麼都重要

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

早啲休息

要瞓啦

平唔平安對我黎講都冇意思

最重要既人都冇左
錢又冇
目標又冇
將來又冇
屋企人又冇用
仲有咩係有意思

點掛住都無用 屌

真 已經冇得救 我下世會小心啲

對你嚟講冇意思
對好多人呢講 呢句野好有意思
唔係個個人好似你咁咩顧慮都冇

咁你地自己小心了

聽晚要齊人吹水

叫春

真係好想佢攬下我幫我加返油

me toxic L

join

why no one go shopping with me

嗯

早

好

hello沈叔

叫靚仔

靚仔 受溝嗎

來格劍

jeng

沈b

tgt？

冇人

好攰

點先會開心

個個出晒街

去邊到玩好

攤左成日了

why

有無諗過其實大家都出晒去

冇

咁我幫你唔到了 大家都真係出晒去

dllm 今日去感謝祭多人到 乜都買唔到

冇人想知

比狗

Hi

bno平權大把女屌了

勁

鍾意一個人又唔係殺人 又唔係放火 又唔係犯法 點解會令人咁痛苦

做人就係痛苦

又餓

97後慘過食屎

都係冇咩感覺

你想點撚樣？

叫布清娶你！同性婚姻帶埋你去英國

唔好搞咁多

@沈溺

對我就係講呢個
24個鐘就改變命運

姐係咩

但係又有過甜蜜 真係好無解 個世界好似逼緊我地要慢慢變得無知覺 一種慢性毒藥

冇bno

放心 呢到大把人無
我都無

we stand by you

有得走真係好走

煩惱緊點樣同男朋友嘈少啲交
知道大家都愛對方 價值觀都夾
但生活習慣同性格好唔同
我份人好論盡 成日搞到男朋友崩潰（佢有潔癖）
我好多嘢講 份人猶豫不決 男朋友會覺得煩
男朋友唔識氹人 通常我唔開心到喊先識攬住我
成日我嬲緊/唔開心都係隔離打機唔理我 但佢又好驚我鬧佢
有時會諗大家係咪唔適合先成日嘈交

揸電單車嘅手足，
用刀刺黑警嘅手足，
俾警嫂射中嘅兩位記者手足，
跑得快過旗手但最後都係被截停嘅手足，

每一次睇到你地嘅片都好想喊好唔開心好難受
唔知點樣可以幫你地
好無奈

多謝你地
祝福你地

佢97年7月1出世 早24個鐘咪有BNO

點走
唉 心情好差

咁關你咩事

要走嘅話 可能要用非法方法
不過我應該唔走 想葬身呢度

97後係真condom

無 啱啱同夢講起

其實 歷史會判我無罪 一句係點解釋

我都想

姐係你而家會有罪
靠後人幫你洗甩罪名

學霸

所有歷史嘅偉人都係咁

冇bno但係好想走香港呢個地方真係好絕望

比神

你好得閒咩

五失

比仔好叻
歷史會判我們無罪

我都無

無bno又無錢

去咩地方都咁絕望

無朋友

好撚無力

大食會係今個月舉行有無問題

頂

好想遲一年出世
考完dse去台灣

條女成日都唔應機
又可以揾下個t

有女

咁多個架咩

打錯sor
個有啲好感嘅女仔frd

無
由細到大都無
我一直係兵
仲要係傻兵

有兵做已經好好
兵都冇得做

想做兵了

反斗奇兵！

on9 做兵係最撚on9嘅事
聽過我上個經歷就知
屌
我真係on撚99

想唔想我做你隻兵
隨傳隨到

我記得你經歷

唉 望住依家咁
好想放空一下
但係還是要生活

係都我先 我有地理優勢

係咪想屌死我？

我做你地兵兵就差唔多

新人留名

deal
依家去我樓下

喂 唔准搞我老母

今日約左貓貓

屌又做埋啲低莊嘢佢係咪好撚無聊

又做

想收

All the things coming true

你成日溝女唔理我

佢改咗了不過都要比大家睇下

link?

圖？

越做呢啲野越證明自己幼稚同小器

自爆

仲要係莊Facebook

好醜怪

佢唔覺㗎

咁做咩要del

？好肉酸

I vow to thee, Hong Kong

我冇出過啲咁嘅嘢

點知佢 比人踢爆咗覺得好柒掛

做男人做到佢咁

好型喎 支持佢繼續數臭件臭雞

等佢連登開post

好期待

瞓唔著 覺得自己就嚟作病

dm me

心碎咗

見到話親人篤灰 屌 差少少

唔知點樣形容自己心情

經過咗今日之後覺得自己又要酗酒

唔好

老母篤灰，癲過上面嗰啲

eat sleep repeat👍

等死

是

唔係掛

有冇人同我一樣 擔心緊去英國好難溝通 講真我英文唔係屎 但又唔係另 中等水平 少用英文加上詞彙唔夠 好驚去到煩住人 不停what does it mean

冇 去唔去都係咁

唔係叻 （錯字）

你而家去啦咩？

你可以留

又未咁快 入黎放低心事 大家傾下計姐

ching bno?

知道自己英文屎咪溝通多啲

想同佢溝通

續緊

你？不了

食個97後？

識到鬼妹就話快姐 但鬼妹又嫌港腸臭

what does it mean

去嗰邊讀書
做下聽電話嗰啲/waiter
包你一年內英文有進步

唉屌

BNO走得，一齊諗下點樣帶後97後出世班手足走？

我都係諗住做waiter 一黎多人請 二黎學你話齋英文易有進步 屌 去到變撚左譚仔姐姐有冇人大過先移民 幾多年先有成效

ching你97後?

nope

其實97後考慮去台灣讀書囉 master都係幾皮hkd（大學無睇過 唔知價）如果老豆老母唔藍 都可以傾下 藍就無野講啦 即刻返工 儲到幾多得幾多啦

已經咁快手
真係多得佢個垃圾老豆

原來真係會有賤種老母

老母點會認唔到個仔

總之都係賤種架喇
同埋親戚認到都好正常

就算戴左口罩 見過幾次面已經認到 所以

哭泣區

早 姐

Hi dee dee

陪你哭

陪埋我？

如果那個他不愛護你准我代你哭

心情差就無胃口
朝早只係逼自己食左個牛油果同飲支茶

大食會

琴晚問今個月搞得唔得無人理我

睇黎我蠢左 唔get tim

得的

Gchi

真係要認真研究下

淨翻兩年咋喎

過外國讀書啦

一年咋

有錢先得㗎

我正係想同你玩玩

唔洗pgde?

咁又係

Pt degree

我都諗緊轉讀product design
我見英國好缺

依家仲有得轉？

我有sem2再揀細科

去台灣再讀過
但驚台灣過幾年...

唔得

入夜 又夠鐘m到

假

唉

苦苦堅持沒意思

係呀

人生

大家都係

煙圈悄悄墜落 煙灰至少將心事證明燃燒過

煙花太過寂寞 煙絲至少可等待別人來點火

老豆老母都冇濕疹
點解我有

越黎越絕望
但又一早已經絕望到冇咩分別

你虧

Play?

@鹿 @namdog

人生好煩

真

最基本要英文好，之後要有degree

利申兩樣都無

食大麥克加麥香魚

魚

人地移民

[轉載老豆搵仔]提提大家以後係lihkg留言/開post都要少心啲，警察要起你㡳可能比你想像中簡單好多

祝福佢

冇野好輸 驚閪

我住好近狗屋 歡迎上黎掟我落街

可以點？等gg lor

有$is nb

你冇

Deer there? Namjoo too?

deer here

u2

考警隊

六失

on9

Later join

佢打算點 走了？

do what

玩咩

跑online

Dk

唔係好fd架咩

搞分化？

有人

冇魚

悶

日日都悶

係 活著是乏味

早去死可減輕痛楚

我所擁有的
減掉我失去的
答案是負數

我所擁有的已經係負數
而家只有遺憾 後悔 同負債

好想死全家

沉了沉了
又掛住佢

加油呀 唔使兩年現曙光啦

求攬

如果有個女仔話因為我唔瞓佢先唔瞓 係咪認真的

係咪真的 到時香港都冇左了

可以係認真

跟住我覆 我就瞓！

之後佢話 一齊訓？

你瞓我就同你一齊瞓

我話 攬住瞓？ 佢問我幾時俾佢攬

Sweet

其實我覺得我唔認真的

想見你

點解樓上3個姐姐都咁sweet

Ok

Sweet開

新個張相靚到

嘻嘻

漫漫睇我graddin張相係咪都覺型到唔似平時嘅我

靚料

我覺得你不嬲都型

繼續行呢個style！
溝死仔

真 忍唔住cm左

咪玩啦

幾時

著formal左仲型 是是正正咁

我呢

睇你地

想睇

我係零

我都覺自己著formal dress好睇啲
高中有時放學都會同同學去g2000個啲睇下
佢地著到好似小朋友咁 我就好襯
可能我個樣老

未見過

想日日約你

長腿料料

搵日影下相 唔係第時出殯冇相用

認真🥺

收皮

大隻哥哥 有安全感

唔好睇的

唔準咁講

我朋友表示我著到成個中產大叔咁

仲要polo

大隻！

本來d情緒病好左好多。。開始減緊藥。。
呢幾日又出返哂黎。。。

same 我個樣老著咩都老

polo正wor！

著西裝嘅人就係靚仔

我要求好高
有啲人著到酒樓部長咁

真係好核突呢一世都唔會著
仲要反領
西褲皮帶攝衫大肚

真 西裝加靚手

你串9我

你隻polo

喊𠹌左

要罐汽水呀唔該

So mean

瞓教

我啲frd唔識揀專登幫佢地睇

晚安漫

加皮鞋！

好正

Gn

sor囉
我著tshirt仲柒

唯一著得好睇

通常都係嗰啲好殘舊嘅泛黃恤衫跟住再加黑色馬甲

J咗張相好耐

你知唔知我只著polo
btw佢件polo好似600幾 好貴的

仲要泛黃 買過件啦

睇返graddin嘅相都覺得好柒，但咁又過咗兩年。。。。

係咪好襟著的

same graddin 個陣好柒 俾我嚟多次一定好好地買翻件衫

你唔係同南珠同年咩

我都係前一日先買裙跟住又唔識化 要人幫

我有興趣講襯衫

你身型比較瘦所以可以著啲減少嘅衫增加空間感

比較適合啲比較長身同埋韓式嘅裙增加文青感覺同埋炫耀你嘅優點：長腿

比較大啲承托力高啲嘅高身白色波鞋取代高踭鞋，令你年青有活力

頂 呢個我都唔係好知

佢有好多件同一款好似係

佢個件型同埋名牌

咁如果肥婆要點襯會好啲

點解呀 就算鍾意一款衫都冇可能著死一件

你係咪笑我

酒樓部長通常上咗年紀嘅人工唔高

佢應該係想講物料，因為佢身形比較肥但係著咗咁耐都仲係咁襟著

試下都好嘅 個日個啲fd去其中一個屋企到化
我仲提早買啲散光con 買到勁貴

因為我著tshirt好肥
我有好多件polo的

我都係懶得買 拎翻條幾年前嘅裙嚟著無諗過自己肥左又高左

老夫子

我講緊 Uncle Bob 佢每次出街都係嗰件嘅

咁型洗乜take two

分唔清你講我定佢

我無post過
但漫漫睇過

咁我好似見過
如果係嗰件嘅話都ok好睇嘅
有啲尤其係鄰國嗰啲著到好柒

已經好老了

我著恤衫都柒
真心
乜都試過
得西裝同polo掂

佢嬸嬸黎

學習欣宜

黎緊有可能要返工了

唔撚洗訓

我話你長腿優美就係優美

Nononoo

但係西裝都係要配恤衫
除非你講嗰兩樣一齊著

返工

個陣仲要係齊陰
化個陣要整起佢 勁驚pat陰會飛起曬

想像到

屌你啦呀叔

我認真架 肥咗

我graddin入面都係黑polo

著oversize tee 唔使煩

有工返 掂啦

你唔會估到的

夾返直佢

op 最方便

今日將部電腦放落袋到 搭幾個站隻手就已經脾咗
越嚟越殘

無咁快的

我都成日手痹

唔掂

都唔一定有得返

齊陰個陣好難搞架

有排

仲要表演好先請 我估

食屎啦

痹到放飯先好返啲

真 齊陰好麻煩

表演？

我成日膊頭痛 啲friend叫我去睇中醫針針佢

上身：少少輕佻嘅恤衫正經得嚟又有少少休閒，妙

下身：高冷嘅性格採用一啲秋冬沉色系，絕

鞋：布鞋可以用深色，襯返秋冬色系嘅下身但係又有小小對比，型

Polo加西裝搞唔掂
馬國明都係咁話

塵做sales嘅話 一流

你以為你係古巨基

而家咁樣幾好
但又會手痕想剪短小小

要快啲去睇！

你就可以著呢套同你一樣永遠唔過時

表現囉屌

好熱喎

可以嘅話試下先
成日都著牛仔褲 無其他了

我男朋友成日叫我買嘢俾佢請佢食飯 但係我而家失業 真係好大壓力 好似佢唔體諒我咁 其實我同佢食飯有時我都會請佢 亦都會送禮物俾佢 即使佢食飯俾多啲 計埋禮物其實我係我能力範圍之內真係付出咗多過我嘅能力 佢開口叫到好似我做唔夠咁 所以我覺得好傷心

每次認真同佢講 佢就會話自己只係講吓 我都知以佢性格一定係講吓 但係佢本身性格好似守財奴 成日話唔介意洗錢喺我身上 但係講到出口叫我請根本就想喺我身上計到盡咁嘅感覺 頭先臨瞓前佢叫我請佢食好西 但係佢就一次都冇帶過我去食好西 我真係唔介意喺我有能力嘅情況之下請佢 但係我已經失業咗半年 望住個戶口就好大壓力

屌 兩個意思嚟

街坊裝

舒服

願這街坊裝… 可免受…追究

不過有得返工都唔驚你會搵到我

graddin個陣一定會去廁所塊鏡到影相
個陣明明想自己影，但啲fd又走埋嚟

Mk行為但係個人靚就得

咁等睇你表演啦

收嗲

留名

塊鏡真係影到自己幾瘦

你都唔會黎的

???

dm你睇

支持post story

我有工返嘅話我唔會黎搵我的

隔左2年先post
唔好搞咁多啦

Dm咗先
可能我會改觀呢

第日踩上黎呀笨

你返咩

Catering

我唔會黎搵我的 ok

好煩

好呀

你都唔會黎啦

點解會咁覺得？

Where

唔啱你

ig

你自己搵自己係咪思覺失調？

Tst

嚟踩場

塵b成日口花花

唔啱你黎架

塵圖已睇

Sorry借個位

麻煩大家去多謝佢佢ig有192萬 followers

著名drag queen Kim Chi share左香港野！

Shi?

想死嗎

Sí

南珠佢有

樣唔錯衫好睇
可能大家都係深色
雖然一般感覺「襯恤衫」正經啲
不過既然都有黑色恤衫喺入面嘅版本
我都覺得比我想像中好
不過以前冇而家咁肥

支持

曳

淨shi？

但想講 個陣個重量已經到頂呢2年無重過

呢個我唔清楚

你呢兩年冇食嘢嗎？

好彩孩仔瞓著咗
不過我慣咗對人正能量所以壞習慣係成日會讚人

咁你清楚再講

可能得果汁飲的

keep住無肥無瘦

遲啲睇吓點

多數會係啦

飲菠蘿汁

不了

收貴你

上身：適合低調生活的你，把經典白搭的黑白色襯托出一種高格調，需要有這種極高的格調才能有親得起你極高質素的樣貌

下身：灰色棉褲是永恆經典的款式，適合充滿活力的你融入於自然之中

鞋：接近大自然風格的色調並你可以輕鬆隱藏於鬧市以及森林之中，不受外界幹擾低調生活適合粗曠的你

睇你表演

未去過

人？

你應該著呢件

花到

啱你 花心

邊有

飲完酒wingwing地正

訓得個四粒鐘

訓唔撚著

你太掛住我哋

早～

但係唔掛住你

點解我飲完酒要入迪士尼

落大雨

Ali bb

去玩？

對

熱辣辣去乜鬼野迪士尼

正
不過好熱

你鐘唔鐘意去

居然係還好

不過都玩到悶

玩耳仔仲好玩

好悶

有你就咩都好玩

你唔係約咗人咩

唔好玩

今晚先

你今晚都約咗人

真 dllm

食雞

繼續幫你襯衫

我都想學

番埋今個月就收皮

自己唔番

上身：黑色凸顯高貴大方尊貴魅力
下身：白色裙形成對比， 加入花紋與上身純色截然不同，襯托出百變的你

鞋：將你嘅層次提升到更高

要去玩

仲有排

夏天開始炎熱，又唔能夠喺上身增加好多層次，所以唯有喺其他地方著手，頭頂加頂帽防曬，Good

上身：灰色衫，沉實穩重，適合你，正經又好動

下身：黑色褲，同灰色褲相似顏色色調但係又可以帶出對比，唔會攬埋一舊

鞋：尖頭皮鞋，品味陳豪

我個肚腩一定好明顯

我都想有人陪我去迪士尼

唔多又唔小

Go

無人陪

而家去迪士尼一定係傻咗

發現我唔揾人係無人揾我好𠹌慘

你幾時生日我陪你去

夏天出街不了

你話邊個

慘𠹌咗成晚

Metoo

咪係

一係就去商場有冷氣呀嘛

同我去迪士尼仲要可能唔駛俾錢

行山同踩單車

日日起身都期待有人wtsp
點知係無野

但係好明顯唔係錢嘅問題，就算唔使錢佢哋都未必會去

都係我無朋友 我自己一個入去行街算

又話唔出街但係又太陽曬

唔關事係因為天氣太熱玩到成身汗
同埋有啲係驚飛越太空山呢啲遊戲
同埋而家少好多人冇氣氛

關事我無朋友

咁靚仔都冇朋友

hibye friend多

咁都係叫做有

咪玩啦我靚仔 笑死人咩

講起曬太陽

真係好好笑

你都知

咁我覺得好樣唔代表其他人覺得好樣㗎嘛

點解要咁？係咪完全唔知自己做緊咩事

我地真係傻撚咗

其他人係除左你之外 包括我

係呀
臨瞓前好正常
起身紅紅地有血痕

串𠹌到

天氣咁撚熱太陽咁撚曬
冬天先去啦

十萬道血痕
越笑越見疤痕

好撚爽

你喜啦

同女仔去好串

我都係繼續摺
88lihkg

屌
不了

that was me

唔準

88

女夢

我意思係我以前同女仔去
想點

我著大褸好睇啲

我睇到你咁講以為你而家同緊鱷魚去唔好意思
不過我諗一世人點都會唔自己另一半去過主題公園嘅，因為諗唔到去邊嗰陣就會去呢啲地方

仲要唔駛錢

以前有個會員好鍾意著大褸
叫牛肉球
次次見佢都好似魔法師長到膝頭哥
好撚正

我夠高夠肥

估唔到你咁矮

無所謂
我高都無用

要著圓領v領t 著淺色顯得精神 黑色作修身

釣魚行山踩單車買衫

好正！

真係好好笑咁你想佢精神啲定係顯瘦啲？

但係唔係日日做 覺得好悶

去買衫

問下佢要唔要收肚腩

你好似唔識佢㗎噃

我指著大褸真係好睇

收肚腩應該從飲食同運動入手而唔係著衫

有冇相？

如果咁輕易一句話就可以令人減肥 相信唔需要減肥藥減肥班

冇喎冬天喺條街咪多

大隻

夏天都有好多

好正的

好耐冇打Rk
失去熱情

依然是犽宿神

你同佢敵對喎笑乜

who?

都唔係日日去

我好心建議

我都減緊

Gdgd！gchi！！！

話減肥都講咗四年

Dllm ar

所以唔使講 自然來

馬兒呠呠叫

一唔開心就會暴飲暴食

呠呠

浮下上水先

！

咕嚕咕嚕

食少少安慰自己 滿足咗就夠
想食就食 起碼你個心態好

很開心今個sem CG 2.77
雖然唔過三，但足夠滿足了
但其實唔夠時間玩AQM😣

溫AQm

埋b

居然！！！大王好勁㗎喎！！！

功課君

又笑wo

點解大王唔理我

唔係！我一直都覺得你係學霸！好勤力！

自從你推了我地既聚會就把你拋豬老後了

我要畫圈圈咀咒你！！！！

咁你未見過真學霸，我個fd仲顛

我推咗咩聚會？？？？？？？～

一山還有一山高

無野我認錯你夢夢…

你營養不良喇

咒

。。。。。。。
得啦我潛

你認錯人 個個唔係我嚟

而家好灰

上

唔潛唔潛，我特意上來睇下你地講緊咩呢排

Y

布丁~

遲早玩到壞咗

我成日都覺得你好似呢隻嘢

見面做比你睇

好！！！ 一定好正 肯定好好笑

浮

因為你真係好好笑

笑

下次認錯我同浮

講開你只係推咗我嗰個因為返工

咁又差太遠

哼

唔好笑。

係

我知我唔夠大隻啦

因為你唔係佢

xD
你男朋友中意咪得囉😆

嬲呀

我都覺得你真樣似呢隻嘢

啱啊

Who

你問下埋
I dont think so

浮雲

你M

我梗係唔係佢啦，如果唔係我日日叫春煩到死

唔關事。

放心 照理

你認
我知唔關事我講另一樣事實啫

this is u

梗係照理啦雖然覺得佢煩但係唔討厭

我知佢見過你

真係好好笑
我食緊飯呀

五點先食豬扒？

我隻眼有冇咁細

叮飯

呢個公仔已經代表咗浮雲無言嗰陣時用

喺我角度係 好驚訝！點解你會知！

咩哈利波特口號嚟㗎？

啫你覺得連狗隻眼大啲

好易知道啫你除咗推我都冇推第二個

差啲噴飯
請唔好侮辱我嘅哈利波特！

佢冇眼

差啲即係仲未

其實我已經唔係好認得佢哋

頂。。。

其實你知唔知呢隻狗本來係參考帶同埋一套劇集「為何結局不是我這樣想的？」

哦

我唔知

你都唔算好肥啫

記得你攣毛

我比之前見嗰次又肥左

你係咪想講好似師奶咁

正常大佬幾耐呀

記得你盒朱古力

你下次見我會唔會唔認得我？

點解 ？我唔知

喊乜嘢幸福肥

過期未

你之前話過我似師奶==

我都記得

我未見過你

Where幸福

你臉上就是流露出一種幸福

神早食哂啦

你真係好支持

Fake!

唔係我講呀 我唔會咁樣話人
話你 攣毛怪 已經係最講笑